其實一定唔會唔夠醫護

搵醫管局 班醫院高層去前線做咪得

講埋D係人都知既野

佢地話佢地係做管理喎,低層野唔做

支持佢地披甲上陣

人終有一死，做得 HA 都係為咗救人架麻，勿忘初心，唔夠人咪親力親為救人囉。

藍絲一個頂十個
手足退落黎休息下啦

讓領導先上